依家啲女咁樣

係唔係多幾個followers就以為自己好靚？

係

靚咩？ 有冇見過真人？

大陸豬黎

想同你條臭西講
個鼻仲假過個笑容

是 鼻假不宜笑人

成個ac都係殘體 不了

唔知啲相同真人係唔係差好遠

講句公道說話 樓主cap啲唔cap啲 人地指嘅醜女係話緊細個嗰時話佢醜嘅人
利申：本身唔識佢

追翻post好似淨係話佢無眉
冇話佢醜

唔好意思 我錯 依家cap埋

YOUKO

不想知道